برای ایجاد فضایی روشن و شاد ، این فرش زیبا را به شما پیشنهاد می کنیم. فرش زمینه سفید نمایی بسیار زیبا در دکوراسیون منزل شما دارد و با هر رنگ ست می شود . در این مقاله تصمیم دارم ویژگی های مثبت و منفی استفاده از فرش زمینه کرم را که می تواند به شما در انتخاب و خرید فرش مورد علاقه تان کمک کند، شرح دهم. ممکن است بالاخره پس از مقایسه های زیاد توانسته باشید طرح فرش مورد نظر خود را انتخاب کنید. تاریخ فرش ماشینی در ایران در قیاس با صنعت فرش دستباف، بسیار ناچیز و فرش ماشینی صنعتی نوپاست اما به خاطر تنوع، زیبایی، ارزانی و آسان بودن نگهداری از محبوبیت ویژه ای برخوردار شده است. فرش های 1200 شانه یکی از جدیدترین نسل های بافت فرش دستباف گونه در ایران است.</span>

<a href="https://bit.ly/3kgNc5E"><strong>فرش زمینه سفید</strong></a>

<span style="color: #333333;">در انتخاب بین دو رنگ زمینه از این فرش مردد باشید. شخصا زمانی که پس از مقایسه های زیاد بین طرح های مختلف بالاخره تصمیم گرفتم فرش طرح اصفهان بزرگمهر از مجموعه قالی کاشان را انتخاب کنم، بین رنگ زمینه کرم و رنگ زمینه سرمه ای از این فرش زیبا تردید داشتم. هم چنین طراحی بی نظیر در این فرش 1600 شانه فضایی چشم نواز برای شما به ارمغان می آورد. شانه و تراکم بسیار بالا ، نمایی منحصر به فرد به فرش داده است. </span><span style="color: #333333;">این فرش ها توسط ماشین آلات شرکت واندویل بلژیک در مدل HCI X2 در تراکم 3600 تولید می شوند.</span>

<span style="color: #333333;">فرش 1200 شانه در تمامی ابعاد قابل تولید است ولی سایز استاندارد آنها ابعاد 12 متری ( 3*4) و 9 متری (2٫5*3٫5) و 6 متری (2*3) هست که در تمامی نقشه ها بافته می شود.نقشه کد 9044 یکی از نقشه های جدید است که یکی از شیک ترین نقشه های کلاسیک قالی ایرانی است.</span>

<a href="https://bit.ly/3kgNc5E"><strong>دیجی فرش</strong></a>

<span style="color: #333333;">ن رنگ زمینه، روشن ترین رنگ زمینه در بین رنگ های زمینه فرش کاشان است. این رنگ روشن، فضای خانه شما را روشن تر می کند. اگر به نور خانه اهمیت زیادی می دهید و خانه شما چندان نور گیر نیست، راه حل پیشنهادی مجموعه قالی کاشان، خرید فرش با این رنگ زمینه است. در فرش 1600 شانه کد 4طرح بی نظیر زمینه سفید، طراحی اصیل ایرانی در ترکیب با طراحی مدرن ، جلوه ای بی نظیر ایجاد کرده است. فرش های ماشینی 1200 شانه در رنگ های زمینه کرم، گردویی، گردویی، آبی، لاکی (روناسی)، فیلی و بادامی، سفید، آبی کاربنی، دلفینی، سفید، نسکافه ای، کرم چرک و.. تولید می شوند.</span>

<span style="color: #333333;">حتما تا به حال در هنگام پوشیدن لباس به این نکته رسیده اید که لباس با رنگ سفید، شیری یا کرم به هر رنگ لباسی می آید. همین ویژگی در مورد فرش دارای این رنگ زمینه ها هم صدق می کند. من فرش کرم انتخابی خودم را که رنگ آبی کم و بیش در گل های آن به کار رفته بود، با مبل های آبی رنگ خود ست کردم و نتیجه واقعا عالی شد. ظرافت در بافت و طرح این فرش ماشینی 1600 شانه ، از چشم بیننده دور نمی ماند. گل های سایه مانند در کنار طرح های خوش رنگ زیبایی فرش را دوچندان کرده اند.
